dont ff too much

我都係

Don't don't too much

仲唔訓

夢遊

我夢遺...

正常男孩子！